find my iphone搵唔搵到冇電嘅電話？

是咁的
有部舊電話唔知放咗邊 部機一星期都冇叉過電
我冇登出過icloud 但係find my iPhone連部機都睇唔到
電腦明明冇開都會見到部機

咁前日有人整寬頻 都叫有2個陌生人入屋 我怕會唔會俾人偷咗...

三千年後既人會聽到地底電話響

唔得

即係冇登出過但冇電都會自動登出？

用下你個腦ok

有開last location嘅話都仲睇到冇電前一刻喺邊
冇開就祝你好運

我係弱智仔
原來zip 咗係床褥邊仲要有18%電
搵返了但唔明點解find my phone唔show出黎

聽講部電話碎左都搵到

我建議你搵翻個腦出黎先

寬頻仔表示好橙